How to forget someone

Know a new one

FORGET EVERYTHING WE'RE ALL LIKE
QUEEN & KING GO HIT THE BEACH IN THE SUNSHINE

delete this.girlfriend;

我唔係無試過，到最後都係好掛住佢而傷害左一個無辜女仔

同行喎

time will tell

It depends

You will never forget
Just go on

I hope so

Go to gym, read books, work hard, live a better life

good memories no need to forget

Get yourself busy

You don't really forget someone.
You just need to focus on other things.
Fill up your schedule and you will realize no one actually lives for someone.

People come and go. Some may stay. Some will leave.
That someone just happened to be the one who left.

Gayau

Thank you so much

They won’t forget you as well, just get your life going. You’re not gonna pop into each other’s life anyways

I‘m a toxic j

forgive yourself

Cant agree anymore

Guilty

Get a life

Get a new life and start over

Wait. You got parents to care about, and friends to hang out with. You can't do that.

That leaves- stay on your already crappy life that you are currently leading and make the most out of it
Or at least you try to keep every bit of your mind occupied with work, hobbies, or even someone else so you don't think of him or her that often